有無人買左老蛙12mm?

大家不妨討論下~~

無呀~~
周街都無貨 我用a7
諗緊買zeiss16-35定依支老蛙
老蛙12mm 差不多零變型

注意~大陸開箱

why not both
2枝唔重疊的

記得唔好買emount
支鏡有移環玩

係咪會變做17mm
brother 買左？

budget有限

留意左好耐
有啲貴

QC 好差

巴打買左？？可唔可以詳細講下

4月先出

无忌论坛热帖：★★★★★老蛙 12mm+MSC 相当于 17mmF4 移轴 分享交流★★★★★

Btw 要wide 買福仔12/5.6 iii
要大光圈買 Loxia 21
要zoom 買1635

睇黎老蛙都係不了

KickStarter訂左12月用到依家
幾好，除左逆光表現太差之外完全無問題

鏡身算細，又唔算重，又算係大光圈
你有咩concern?

樓上講售後唔多好
支鏡容易對焦？？擰到盡就得？

無用過售後服務

如果遠景通常係扭到盡前少少，
我有幾支Wide鏡都係咁
平時用就0.7或者1m左右

枝野其實唔夠數
佢聲稱12mm其實同16mm一樣闊，網上有好多比較
影風景對焦其實無咩問題，你較到無限遠就得，3米外既野都係清嘅
我其實唔中意佢個零變形邊緣嘅物件拉到好長呀

明白
咁我買samyamg mf 平平地玩下先

我會睇埋sigma 新art 14/1.8

睇落似好貴
budget有限

巴打用過16-35 感覺如何？？